做乜咁多星座身高post

低質哂

仲有d交配計劃

我都想知做乜撚野事屌佢老母

邊個7頭無腦比負皮同我出黎

同意， 星座呀年份呀咩電話號碼配對一啲營養都冇

90-99開一個post
12星座開一個post
矮妹又開post 矮撚又開post
咩事禁入黎一睇

同多左好多叫春post

做咩唔訓呀你訓覺